請嘗試不要叫他們做黑警

直接叫殺人犯
雖然姦淫擄掠都做齊應算是畜牲
但最便宜也應叫做殺人犯

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

殺人犯

殺人強姦犯!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

黑警 殺人犯

Push

做乜